（文宣戰）黑警家人撐警暴文宣

我丈夫是防暴隊
#警察加油

以下是一位警員家屬的心聲，不是甚麼「黃絲」、「建制」的政治宣傳，而是給香港七百萬人，包括特區政府高層和警方，如你閱後有同感，請廣為流傳。————

「我是在丈夫休息後，上班後記下的感受：

我的丈夫經過七月一日的奮戰後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上。

中午他醒來，看到電視新聞重播昨日的片段，那位尊貴的立法會議員張昭雄，批評警方擺『空城計』，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。

我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：『我們沒有守好立法會，那不是我們的錯！』

這是我和他結婚後，他第一次跟我說起工作的感受。

我不作聲，替他包紮，他自顧自的說：「從守住立法會外圍到一直後撤，最終守在鋼閘後，突然暴徒撬開閘邊，拋進不明氣體，上頭認為有危險，馬上要求我們小隊撤退。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，上鋒擔心我們安全，（下午時）已經有幾位同袍吸入不明氣體感到不適倒下，已經送院，我們也是人，我有你，寶寶還只有三歲，我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退，我雖然覺得守護立法會任務失敗，但心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日！說擺『空城計』的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊哦！」

說完，丈夫好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，我明白，我丈夫職業是警察，他天職是維護社會治安、緝盜平暴，他拿銀雞獎時，還一臉稚氣、滿口服務香港，保家衛民。

現在，他成為「黑警」，他感到十分憤怒，我和丈夫的臉書被入侵，我的相片被廣泛流傳，我們一家的合照被打 X ，並有「殺你全家」字眼。

從那日起，丈夫看我的眼神不一樣了，他多了愧疚和不安，常為一件小事，例如電話接不通而發「矛」的打電話到我婆家、朋友處，當聽到我的聲音時，才舒了口氣，並狠狠的責怪我為何不聽電話。

莫講我只是嫁了一個守境安民的警察，更何況我有人權，我有隱私，我有權享受一個安定的生活。

但你們這些人，為了自己的目的，便把我這香港法律保障、國際標準容許的權利，全部剝奪。

這是鬱在我心裏多個星期的說話，也是我們一班警員家屬的心聲。

6 月 30 日的撐警行動，我們十分心領，但老實講，我們「絕不需要」這種形式的「撐」警，我們要的是，丈夫在前線打仗，高層擔負起悍衛警隊的尊嚴和堅守信念，不要動不動就「道歉」、跪低，甚至應承成立「特別小組」——我只想跟「一哥」講，我丈夫和一班警隊人員，大家士氣極度極度低落，明明是一班暴徒，從電視機、網絡電台，看到他們「撬磚擲磚」、「飛鐵枝」、「推鐵碼」、「掟不明氣體」，而尊貴的立法會議員區諾謙、林卓廷、楊岳橋、朱靄迪、毛孟靜、郭榮鏗、鄭松泰、張昭雄（他們的樣貌在立法會的網頁輕易找到，這兩三星期我難眠的晚上擔心丈夫安危，總看到他們的樣貌），這八人在鏡頭前扮「和談」、扮「穩定暴徒」，但鏡頭下便做帶路人，我丈夫氣憤的說，這七人在旁邊為暴徒打氣，一見暴徒處於弱勢，便立即走出來「擋住」警方，讓這些暴徒重整旗鼓，準備下一輪攻勢。

（補充：昨天中信大廈警方正準備派『速龍小隊』去支援守在立法會的同袍時，張昭雄故意留難小隊指揮官，要小隊帶肩號、要指揮官解釋為何無肩號，根據甚麼條例，有無警務署長批准令，而這時立法會的同袍不斷「求救」、不斷摧促，張昭雄便不斷留難，和這些暴徒裏應外合）

我告訴你們，警員也是人，就算不重視升遷、退休金，但他們也有家屬，他們不能一邊『沖、沖、沖』，而另一邊是上鋒軟腳蟹，那些暴徒不會坐在地上不反抗不還手的被驅趕和逮捕，遇到他們還手，你們上鋒便跪低，成立調查委員會，試問這樣下去，誰跟你拼命？

警隊士氣低落消沉，無方向、無所適從，是你們一、二百萬香港人上街所要求的結果？你人們認真想想。

是社會治安重要，還是來一、二百萬人遊行支持、掩護他們的暴動？

好仔唔當差，當差正閪仔

死黑警七一朝早棍棍打頭果時有無諗人地都有家人
得毅進死黑警有家人?
屌你老母死全家啦

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心

做人做狗自己揀
你都係慳番啖氣啦 假中立 好難睇呀

你邊撚度係人？

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治

睇完呢句就知下面唔使睇

低劣人，無智慧，垃圾先會咁諗，思想狹窄，衰過井底之蛙

笑死人咩整揸爆個杯

你老公開槍放催涙彈落警棍有冇諗過人地屋企人呀
你對住5條友放150粒化武就得，我還拖就唔得，屌

先唔評論文章真偽
搵黑警做老公預左啦

有無原post link ?
定樓主係本人？

想問隻玻璃杯邊到買 點解握住都會爛

明嘅，又係睇CCTVB 嘛！

[我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治] Shame on you
利申90後

Sorry香港應該無邊個90後會認同呢種諗法
重作啦

隻犬又守最前線，仲要底又俾人起埋
有無咁巧合範範中哂

又拎埋銀雞

too fucking long

no read

做人做狗自己揀嘅，依個世界無兩全其美嘅得一就無二
只能講低佢死報應嚟，你個唸法好撚自私同奇怪
黑警x全家都係咁話

冇面罩?
吹大d 丫

不明氣體 咪就係你地自己人室內掟催淚彈囉

淨係殺你全家已經露左底啦
黑警死全家就大把相有既
又想用呢啲文章抹黑

針對佢「為了自己的目的」依一點：

衝入立法會嘅年輕人講到好清楚佢地明白要負上咩責任，咁佢地嘅目的係想痞監坐幾年咩？

佢係「為左大家的目的」啊

怪就怪你老細林奠啦

做人做狗自己揀,,做得狗又想要貞節牌坊

（補充：昨天中信大廈警方正準備派『速龍小隊』去支援守在立法會的同袍時，張昭雄故意留難小隊指揮官，要小隊帶肩號、要指揮官解釋為何無肩號，根據甚麼條例，有無警務署長批准令，而這時立法會的同袍不斷「求救」、不斷摧促，張昭雄便不斷留難，和這些暴徒裏應外合）

咁樣都叫留難
你去公立醫院比護士喝兩句都識望人地心口個名話要投訴啦
狗乸真係無腦先比狗屌

文宣組做野

重作啦

我都係人地響Whatsapp 轉載俾我，先知道有「高手」寫奇文。不過，既然佢地唔識字，寫咁㐂長可能係呃多D維穩費啩

示威者無家人？
黑警一棍棍打示威者時
有想過人哋屋企人？
話人係暴徒
咁你哋無編號
市民無得投訴就公平？
成立獨立調查係最公平公開公正
你哋又反對？

朱靄迪?
打字都有鄉音

畀啲紐倫堡case 佢睇下

紅藥水含水銀喎
而家係香港應該買唔到
佢想害死佢老公多d喎

握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。
___________________________________
沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

成手玻璃碎用紅藥水加膠布

有人唔嫁，嫁俾狗俾狗屌，條路自己簡

呢個係紅藥水正名 而紅藥水香港無得賣好耐了

寫得太噁心 唔睇啦

成篇小說咁

不如你去睇下真正被中共害列半死不生的傷痕文學再黎打飛機啦 你班公安幫班殺人機器害人做野ja! 有人唔做去做狗！

長到照睇，睇佢有幾撚on9

他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。
拍戲咩屌你老母笑撚到

百發百中爆杯龍爪手

都*

開口埋口暴動，一睇就知作者唔識代入他人心態就作文，劣作。

我屌你老母呀 難聽過粗口

葯水膠布、紅汞水

2019喇大佬

最終守在鋼閘後，突然暴徒撬開閘邊，拋進不明氣體，上頭認為有危險，馬上要求我們小隊撤退。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，上鋒擔心我們安全，（下午時）已經有幾位同袍吸入不明氣體感到不適倒下，已經送院

真心問 市民真係有拋？同埋點樣黎到呢啲氣體，仲會搞到人不適？

內功咁撚深厚學人驚暴徒

你地well paid 的

佢地自己友放就屈人

呢d文我都識作啦
原來依加興呢d動之以情既文？

我們沒有防毒裝備

睇完呢句已經唔想睇落去

有膽就除gear先放催眠彈

係咪用左支那野呀
隻杯咁易爆

我dse作文水平

我哋都要學，用故事說之以情

咁我地都可以寫一篇年輕人嘅心聲 係wts廣傳㗎

''警員也是人，就算不重視升遷、退休金，但他們也有家屬''
俾克警打，爆頭嘅示威者呢?

我冇野講

雖然係正名，但我唔認為土生土長既香港人會用「紅汞水」呢個字眼。

成篇文既重點：張昭雄好波

成班是非不分 612 71全世界睇住咁高武力宜家仲扮可鄰

612開槍開得咁爽
人地全部孤兒仔？人地夠有屋企人啦

大大個防毒面具

玻璃入血走匀全身會死

社會垃圾 廢物

嗰班人個腦function唔到說之以理嘅文

淘寶

一睇就知大陸人寫啦
香港2015年已經冇得賣紅藥水啦

屌你老母做咁撚多傷天害理既野更係要還
扮可鄰無撚用, 無人迫你做黑警
將來你害埋全家一齊洛地獄

藍絲金句：
唔鐘意咪移民囉

咁要屌你老細啦

講到有不明氣體都唔比上mask

Btw d氣體應該只對犬隻有害？義士又會冇事

我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊

肯定唔係假文啦，邊有香港人寫紅汞水？要寫都用紅藥水啦
再講，香港人邊有咁落後用紅藥水呀？

D錯字多撚多

無錯 唔係特登搵都唔知 所以咩出得黎行預左要還都唔洗講 打佢 fake news都好夠

警狗有暴力傾向

揸爆個杯

寶寶

支那人常用語

黑警
黑警老婆係狗乸 bitch

我無野講

留意下邊個警察隻手受左傷先

笑死。生化襲擊

嫁得死黑警都係臭雞

嘔唔嘔左少少

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

睇到話義士係暴徒冇撚再睇落去 正仆街抵撚死啊臭閪

沒有防毒裝備都講得出 記者影住你哋帶晒豬嘴喎 帶住豬嘴都要撒退咁食咗無數催淚彈嘅學生市民咪死得？

握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。

我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：『我們沒有守好立法會，那不是我們的錯！』

on9到震

我無嘢講我唔解鎖我要見律師

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

激動到揸爆玻璃杯 0分重作啦屌

入黎比個負皮 bye

分享埋啲垃圾文做咩

重作

支那人手稿

零分重作

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治

咁你評論乜野。

收撚皮啦 上街果班有冇防毒面具呀
醫生口罩係到頂炸

臭雞

呢啲文好明顯係啲廢老打

仲有你作得好撚假架屌你老母！守唔住立法會喊？你班仆街洗唔撚白架喇！

出得依啲文
即係我地方向正確

真唔真都好 應該spin呢啲港豬茅頭返去政府到

死黑警屌你老母

冇防暴裝備會叫你地守立法會嘅
就算真係冇都應該你地上司編排問題，唔該自己同上司投訴

#Support#lm2好仔唔當差，當差正閪仔

我諗連登仔咁多人總有人個八姨婆個女個老公個姪仔係做差佬
可以寫番篇我係警察家屬, send番過去撐警PAGE, 同時send 去HKGpro
佢地POST就幫手分化,
佢地改我地篇野或者唔post
我地就借HKGpro反擊深藍有政治目的嫁禍警隊

重作啦警犬
俾番少少常識少少心機作好啲

警察係人，警察有屋企人

比你打到爆哂頭，開槍射頭差d死，中信果班和平人士就唔係人，佢地就無屋企人？

煲大呢個位

嘩屌 好假喎 又90後又流血剩剩
邊撚個寫嫁

我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，

完

狗察死全家不得好死兼落地獄

大是大非面前無人可以話自己係中立
收皮啦扮哂野

黑警好撚型啊，徒手鏈爆玻璃杯

Yijin全部無文化

做人做狗自己揀
開槍打人嗰時有冇諗過示威者都有屋企人???
收皮啦克警

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

原po:

那麼長篇大論，唔喺好似喔？

收皮啦，下下打頭
開槍殺學生
係地鐵站羞辱班小朋友
全部人睇得清清楚楚
人在做，天在看
自己香港自己救
加油兄弟

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心

此post已完,btw真係有香港人用長官呢個term嘅咩?唔計行政長官

好似講到得啲狗吸不明氣體有危險咁
狗有哂防毒面具都咁撚驚
咁啲普通市民得個口罩 你地又噴胡椒同放催淚？

葯水

咁慘就唔好做啦

我不關心政治

又9up

佢地成班中學畢業程度係咁上下架喇

見到個戰已經唔撚想睇

（補充：昨天中信大廈警方正準備派『速龍小隊』去支援守在立法會的同袍時，張昭雄故意留難小隊指揮官，要小隊帶肩號、要指揮官解釋為何無肩號，根據甚麼條例，有無警務署長批准令，而這時立法會的同袍不斷「求救」、不斷摧促，張昭雄便不斷留難，和這些暴徒裏應外合）

仆你個街，要你show number就係留難你
你地規距黎架屌你老母

祝你地全家長命百歲，百病纏身呀

講到張昭雄咁衰，下次show no咪冇人阻你

90後知咩叫紅汞水仲可以寫得出，我相信好多90後最多都係叫紅藥水，而且殞能用都未用過

Full gear擔乜心安危
btw抵撚死啦
鬼唔望你個仔比人欺凌
斯凌你咪斯凌你!!!!

我冇野講

自瀆文章, 嘔 !!!

做得有牌爛仔老婆都夠醜怪，重要打廢文打飛機

我冇嘢講

收嗲啦，你都識講你地冇mask cover吸左唔舒服，你對面既市民邊個有呀？你唔體諒下佢地？

屌你我作都好撚過佢

Tldr
最後幫你加番句成立獨立調查委員會還警方清白啦

岩 試下寫我係警察個表姐 希望一哥落台

做得狗
成個6月做嘅大部分野都係帶有上頭嘅政治目的
你有得脫離政治咩

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

有沒link?
辭職啦, 屌你老母

仲要揸爆個杯！真係好暴力呀！

而尊貴的立法會議員區諾謙、林卓廷、楊岳橋、朱靄迪、毛孟靜、郭榮鏗、鄭松泰、張昭雄（他們的樣貌在立法會的網頁輕易找到，這兩三星期我難眠的晚上擔心丈夫安危，總看到他們的樣貌），這八人在鏡頭前扮「和談」、扮「穩定暴徒」，但鏡頭下便做帶路人，我丈夫氣憤的說，這七人在旁邊為暴徒打氣，一見暴徒處於弱勢，便立即走出來「擋住」警方，讓這些暴徒重整旗鼓，準備下一輪攻勢。

加加加加加分again!

「從守住立法會外圍到一直後撤，最終守在鋼閘後，突然暴徒撬開閘邊，拋進不明氣體，上頭認為有危險，馬上要求我們小隊撤退。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，上鋒擔心我們安全，（下午時）已經有幾位同袍吸入不明氣體感到不適倒下，已經送院，我們也是人，我有你，寶寶還只有三歲，我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退，我雖然覺得守護立法會任務失敗，但心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日！說擺『空城計』的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊哦！」

放工返到屋企仲有精神講到咁條理呀?重作啦=.=

嬲就可以搾爆水杯 好驚啊

d文筆好到咁
真心想信都信唔落

9up唔使本，隨時有人可以寫篇老豆係防暴隊，但佢衝左入立法會既文

食得鹹魚抵得渴

唔講你地打9示威者嗰日，返到屋企睇新聞，開心到揸爛隻杯？又要塗紅藥水？

唔該唔好影衰90後

幾好笑講到啲氣體咁危險
但當時直播所見
現場超過5名記者
而呢班警察自顧自咁走左去
咁有咩好意思話自己正義

「從守住立法會外圍到一直後撤，最終守在鋼閘後，突然暴徒撬開閘邊，拋進不明氣體，上頭認為有危險，馬上要求我們小隊撤退。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，上鋒擔心我們安全，（下午時）已經有幾位同袍吸入不明氣體感到不適倒下，已經送院，我們也是人，我有你，寶寶還只有三歲，我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退，我雖然覺得守護立法會任務失敗，但心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日！說擺『空城計』的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊哦！」

你地堆防毒面具做個樣？

有冇gym 撚解釋
究竟要握爆玻璃杯
手握力要幾大先做到

唔好話玻璃杯
雞蛋都唔易啦

屌你喇從不關心政治
你老公咪做緊政治野囉
真係咁冷感嘅
你咪同老公講句
政治野我唔care
就番入房
由佢係廳喊一陣咪得囉
李偲嫣會出黎支持佢嫁喇

仲話禍不及妻兒？

Made in chi na

收皮啦臭西
撐警垃圾打人又唔見你講？
抵你淨係配俾d雜種狗屌

叫佢零分重作啦

如果佢成篇都寫長官我都當你寫文唔同口語, 可撚惜之前一路都係寫上頭, 比唔夠維穩費冇人校對下先出街?

有人工
有工傷
有浩園

原來萬能Key
不過好撚多錯字呀屌

請廣傳

我孩子是學生
#學生加油

以下是一位學生家屬的心聲，不是甚麼「黃絲」、「建制」的政治宣傳，而是給香港七百萬人，包括特區政府高層和警方，如你閱後有同感，請廣為流傳。————

「我是在孩子休息後，出門後記下的感受：

我的孩子經過七月一日的奮戰後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上。

中午他醒來，看到電視新聞重播昨日的片段，那位尊貴的特首，批評學生是暴徒否認警方擺『空城計』，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。

我滿眼淚水的拿藥水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：『我們沒有守好立法會，那不是我們的錯！』

這是他長大後，他第一次跟我說起自己的感受。

我不作聲，替他包紮，他自顧自的說：「從守住立法會外圍到一直後撤，最終守在鋼閘後，突然暴徒撬開閘邊，拋進不明氣體，我們認為有危險，馬上要求撤退。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，家人擔心我們安全，（下午時）已經有幾位手足吸入不明氣體感到不適倒下，已經送院，我們也是人，我有媽，爸還生了病，我也擔心吸了這些不明氣體而出事，手足為我們安全，宣布撤退，我雖然覺得守護立法會任務失敗，但心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和爸爸過父親節！說擺『空城計』的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊哦！」

說完，孩子好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。

我是一個孩子的媽媽，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，我明白，我的孩子品學兼優，我從小就教他要做個有學識、有良知的人，他拿傑青獎時，還一臉稚氣、滿口的我愛香港，謝謝家人。

現在，他成為「暴徒」，他感到十分憤怒，我和孩子的臉書被入侵，孩子的相片被廣泛流傳，我們一家的合照被打 X ，並有「殺你全家」字眼。

從那日起，孩子看我的眼神不一樣了，他多了愧疚和不安，常為一件小事，例如電話接不通而發「矛」的打電話到婆婆家、朋友處，當聽到我的聲音時，才舒了口氣，並狠狠的責怪我為何不聽電話。

莫講我只是一個孩子的媽，更何況我有人權，我有隱私，我有權享受一個安定的生活。

但你們這些人，為了自己的目的，便把我這香港法律保障、國際標準容許的權利，全部剝奪。

這是鬱在我心裏多個星期的說話，也是我們一班學生家屬的心聲。

我告訴你們，孩子也是人，就算不重視前途、學業，但他們也有家屬，他們不能一邊『沖、沖、沖』，而另一邊是上鋒軟腳蟹，那些暴徒不會不反抗不還手的被驅趕和逮捕，遇到他們還手，你們上鋒便跪低，成立調查委員會，試問這樣下去，誰跟你拼命？

孩子受傷被捕，無方向、絕望尋死，是你們一、二百萬香港人上街所要求的結果？你們認真想想。

是社會治安、立會玻璃重要，還是人命重要？

咪就係 祝你地個女第日開心咁笑

帶撚埋gas mask話怕毒氣，正宗人唔笑狗都吠
吠多幾聲黎聽下啦，汪汪汪！

咁低手 寫小說咩 睇到打冷顫

人工已包

-完-

學柏豪寫文

假撚到 笑死

我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退，

長官 真係當正自己係公安，叫上司做長官

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心

依D人真係好自私 完全冇打算要了解依個世界 但就覺得全世界應該要理解佢

由幾時開始從不關心政治都係值得自豪同declare嘅事

紅汞水

我望著他的血水從指縫間滴下, 一滴, 兩滴, 三滴....然後我就催眠咗佢

係香港令到你冇得做好警察

Btw 好仔唔當差

咁你有冇諗過你地當日係中信係地鐵站做過咩黎？
仲要我地扔果啲明顯出少好多煙，威力都唔算大

藍絲廢老/黑社會打人唔拉, 拉受害者, 好意思同人講社會治安

又受傷喇

生化攻擊? 催淚煙，胡椒噴霧?

去到呢個關頭仲企高地望住我地批評
你根本就唔撚係人
係土生土長就一定要去了解發生咩事
唔好撚話唔理

握在手中的玻璃杯也爆裂
又扮撚曬政治冷感

屌你老味 作都作得好啲啊
睇到好想嘔

too long didn't read

哦 好感人啊
扮正義真係會傳染

我冇野講

張昭雄故意留難小隊指揮官，要小隊帶肩號、要指揮官解釋為何無肩號，根據甚麼條例，有無警務署長批准令

紀律部隊唔跟例唔跟章程做野仲聲大大
你地一開始 戴章show證就阻你唔到啦on9

說完，丈夫好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。

理撚得你揸爛幾多隻杯 流幾多狗血
你又有冇諗過我地啲烈士義士流左幾多血幾多汗啊？
點解你地可以咁厚顏無恥講不理政治？
點解可以care份工同自己所謂嘅尊嚴多過自己住嘅地方？
我唔明點解需要可憐嘅係你地呢班咁自私嘅生物 而唔係真係愛香港但又被視為暴徒嘅我地

邊個作架篇文？
會唔會寫得太過專業？
一定寫自己不理政治，但又可以一一講出咁多個議員嘅名
我都識唔晒咁多個啦

咪撚再出呢啲扮晒弱者嘅文
好撚悶呀屌
人地就無屋企人得你有？

「撬磚擲磚」、「飛鐵枝」、「推鐵碼」、「掟不明氣體」

屌你老味你唔著防暴裝？on9？
著左防暴裝你驚閪？自由你個閪啦
你自問驅趕緊人定發泄緊？
你每個月代三皮架專業d啦on9

要反擊, 唔係去comment度屌9佢, 而係應該report
然後用藍絲嘅角度寫我地想表達嘅野
然後放番去藍絲嘅平台

鍵盤戰士加油

做多左啦

咁由依一刻開始，你應該要關心政治。
因為政治，令到你丈夫喺你面前喊，令佢承受壓力。
因為政治，逼到一班年輕人，你哋口中所謂嘅暴徒出現。
因為政治，令到二百萬人上街。

你而家有感而發，都係因為你終於感受到政治同自己息息相關。

建議你可以由了解逃犯修訂條例開始。

笑，藍絲五毛又想用D大肚婆婦趕唔切去醫院既垃圾文影響大眾

生化攻擊
喪屍定沙林毒氣

2019 年買到紅汞水，你不如話佢開錯左支1982年生力

生化攻擊

黑警已經進化到連自己都可以呃埋

屌
狗個老婆都唔方高智慧
邊識得買紅藥水呀
就咁喺屈人寺隨手拿包紅色水當紅藥水吧

fb被入侵

不明氣體
都話死差佬弱撚智

比人洗腦洗到不分真假

講咁多做乜咩，都係想人哋同情你哋黑警冚家啫，黑警冚家拎

呢個都夠誇張啦
點樣鍊爆玻璃杯?

有唔開心咩？

果陣氣氛好好喎 準備好哂
係老闆唔知做乜撚嘢叫走人

收撚皮啦屌佢老母個閪

如果你老公仲有良知想做好警察
想保護市民
唔該你用良心去做

見你地有哂防毒面具
邊有得生化氣體呀得警察先有tear gas
其實民製嘅傷得到你咩

扮可憐 可恥

幾肯定唔係黑警老婆打既文。係藍絲五毛打黎影響大眾，好似當年佔中大肚婆婦趕唔切去醫院果類型既文，大家睇路，再還擊

我有你，寶寶還只有三歲，我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退，我雖然覺得守護立法會任務失敗，但心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日

真香港人唔會叫自己Baby做寶寶

寶乜L野寶呀 凸

班狗講緊乜？成篇汪汪汪？

正皮係黑狗本人？

佢唔關心政治 但都嗡一大堆議員出黎
咁我都唔睇av

我是個不看A片的人 對於那些什麼武騰蘭、波多野結衣、吉澤明步、蒼井空、松島楓、神谷姬、小澤瑪莉亞、高樹瑪麗亞、山本梓、櫻樹露衣、瀨戶由衣、樹麻裡子、星野光、白石瞳、憂木瞳、白石日和、相田桃、渹}舞、小林瞳、夕樹舞子、美穗由紀、小室友裡、黑木香、朝岡實嶺、美裡真裡、飯島愛、北原梨奈、秋元友美、川合裡美、細川百合子、麻生早苗、松阪季實子、川島和津實、小澤奈美、葉山麗子、金澤文子、涼木桃香、小澤圓、鈴木麻奈美、白鳥智香子、中谷香子、市川香織、蜷川香子、上杉美香子、吉田美香子、長谷香子、岬崎香子、立花裡子、上原多香子、石川施恩惠、大尺右香、南波杏川濱奈美、堤莎也加、町田梨乃、二階堂仁美、飯島愛、飯田夏帆、飯塚友子、芳本葉月、岡崎結由、岡田麗奈、高木萌美、高田禮子、高原流美、宮本真美、宮島司、古都光、光月夜也、河村亞季子、河井梨緒、黑崎扇菜、紅月流奈、華歌戀、吉川萌、及川奈央、吉川真奈美、吉崎紗南、吉野莎莉、今井明日香、今木翔子、金澤藍子、進籐玲菜、井上可奈、久保美希、酒井未希、臼井利奈、菊池麗香、菊池英里、菊池智子、橘真央、具志堅陽子、可愛亞織沙、葵小夏、藍山南、蘭望美、裡見奈奈子、裡美奈奈子、裡美由梨香、立花麗華、立木愛、涼白舞、鈴川玲理、鈴江紋奈、鈴木麻奈美、蘆屋瞳、麻川美緒、麻生葉子、美裡霞、美崎涼香、美雪沙織、美月蓮、明日香、木谷麻耶、奈奈見沙織、內籐花苗、內田理沙、片瀨亞紀、平山朝香、前原優樹、前原佑子、青木琳、青木玲、青野詩織、青羽未來、青沼知朝、秋本玲子、秋菜裡子、秋元優奈、如月可憐、若林樹裡、若月樹裡、森下理音、紗月結花、杉浦清香、杉山亞來、山下由美子、杉原涼子、上原留華、神城千佳、神崎麻衣、神崎麻子、矢吹麗、手束桃、樹本涼子、水城凜、水野朋美、水野茜、水越麗子、四季彩香寺田彌生、松浦夢、松浦唯、松田千夏、松下愛來、松下可憐、松元靜香、速水真保、籐彩香、籐代流花、籐崎秋、籐森智子、天衣美津、田村麻衣、望月瞳、舞島美織、午後野彌生、西澤友裡、夏美舞、相川未希、相戶愛、相田由美、小倉杏、小川流果、筱宮知世、小栗杏菜、小森美王、小室優奈、小野由佳、筱原涼、小澤菜穗、小澤瑪麗亞、筱塚真樹子、星愛麗斯、星崎瞳、星野綾香、星野洋子、星野真彌、徐若櫻、雪乃小春、巖下美季、遙優衣、野宮美憂、野原奈津美、葉月千穗、伊東美華、一色麗矢、一條沙希、乙伊沙也加、櫻井沙也加、由樹莉莉、有川真生、有吉奈生子、有森玲香、雨宮優衣、原千尋、原史奈、原田春奈、遠野麻耶、月野靜玖、早紀麻未、早乙女舞、澤舞音、長瀨愛、長月亞美、真木亞里沙、真山潤、中川珠代、中村理央、中根由真、中山美玖、中原綾、仲井美帆、竹田樹理、佐伯美奈、佐佐木、幸田梨紗、北原愛子、成膳任、戴文青木、德永千奈美、笛木優子、福原愛、高見美香、高樹瑪麗亞、宮崎葵、觀月雛乃、海江田純子、後籐理莎、後籐香南子、磯山沙耶香、磯山沙也加、吉岡美穗、吉澤瞳、加納則子、籐小雪、菅谷梨沙子、結城翼、井上和香、井上熏、酒井瑛裡、久紗野水萌、鈴木愛理、玲木美生、瀧澤乃南、美依旗由美、木下亞由美、前田知惠、前原愛、入江紗綾、三尺真奈美、三宅尚子、森下千里、上原綾、石村舞波、矢田亞希子、市川由衣、市井紗耶香、嗣永桃子、松島菜菜子、松居彩、松元莉緒、通口真未、細川直美、夏燒雅、相樂紀子、小川熏、小林惠美、小野奈美、小澤真珠、星野亞希、須籐茉麻、亞紀奈、巖田小百合、伊籐步、優香、友崎玲、中澤裕子、佐籐麻紗、安籐沙耶、奧山唯子、白崎令於、柏木奈純、板谷佑、濱田翔子、朝霧唯、川崎愛、大和撫子、大西由梨香、島田百合花、二宮優、紺野舞子、崗原厚子、高鳩陽子、古河由摩、谷田未央、河合綾純美、和久井辛、和希沙、黑田美禮、橫倉裡奈、後籐亞維梨、戶田惠梨香、吉瀨美智子、加籐麻依、江紗綾、井上詩織、井上優香、井真理繪、堀井美月、蓮沼民子、柳明日、落合玲奈、牧瀨奈美、木下亞由、奈良沙緒理、神代弓子、樹梨沙、水谷利加、松鳩永裡奈、小早川洋子、葉山小姬、櫻樹露衣、櫻田佳子、永井繪理香、遠籐真紀、早川美波、早川桃香、折原琴、中鳩廣香、中澤夏木、竹野內豐、佐籐江梨花、愛內萌、愛田露美、愛田毛毛、安倍夏實、安原真美、奧山香、八木澤、白川美奈美、白鳥智惠子、白亞朱裡、北山靜香、北原步、北原真裕、倉本安奈、倉田杏裡、朝比奈真理、朝倉加穗裡、朝倉瑪麗亞、持田茜、沖田由加裡、川奈由依、大友梨奈、島田香奈、堤沙也加、渡邊香、風間舞、風見京子、福山洋子、岡本夏生、高倉梨奈、高野瞳、宮本瞳、宮本陽子、宮地奈、宮間沙布子、工籐瞳、宮下杏菜、河田純子、和希結衣、橫山千枝、華美月、姬野莉夢、吉田友裡、吉野碧、菅野美壽紀、江口美貴、結衣美沙、金城美麗、井上彩菜、井上雅、鳩村熏、酒井美幸、菊池則江、君島美香、可愛亞芝莎、來棲敦子、藍原夕妃、蝦原舞、立花優、立原貴美、戀野戀、鈴木由美、麻生岬、麻生真美子、麻田子、茂森亞弓、美波志保、木內亞吉拉、內田京香、品田由依、平山綾、前島美步、前田亞紀、清木裕子、青山遙、青山葉子、三瀨真美子、三崎真緒、三上夕希、三尾安齊、森宏子、森山子、山口理惠、山口美紀、山口萌、杉山圭、杉田惠美、山田譽子、杉原愛砂、上原亞也加、神崎美樹、神田美沙紀、聖瑛麻、石川恩惠、石川瞳、石川優季奈、矢吹涼子、矢吹麻理奈、矢擇優子、水城梓、水希遙、松島奈奈子、松紗良、速水憐、籐井彩、籐崎弭代、田山真美子、田中梨子、田中美久、瞳理歐、望月七、望月沙香、望月英子、武田真治、夏結玲、相紀美、相樂晴子、相仁澤美、相原裡奈、翔巴輝、小池亞弭、小峰由衣、筱宮慶子、小田涼子、小向杏奈、小野瀨、幸田李梨、巖崎千鶴、野宮凜子、野野由利加、葉山路易、一宮理繪、伊籐美沙紀、一條小百合、櫻庭涼子、永井流奈、優木裡緒奈、優木美紗、羽田夕夏、原惠美子、遠山雪乃、遠籐梨奈、早瀨理沙、早乙女香織、長谷川、真純麻子。。。。。。 等等
我一個都不認識

咪屌住先，
寫番封前線血淚

話大 sir 唔攬，推佢地去死
同伴又殺紅眼

自己做好人，但去飲乜乜乜都比人排擠

做反向民宣啦

“我唔識乜野係外國勢力，但因為要幫佢地過乜乜法例，就要我地食晒，公平咩？”

同lemon謝 篇文有異曲同工之妙。

我支持哩個

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

笑到噴飯

點解講到黑警先有家人？示威者無？你嘅世界係咪係平行時寫得你班黑警？

笑死我拍電影咩

從那日起，丈夫看我的眼神不一樣了，他多了愧疚和不安，常為一件小事，例如電話接不通而發「矛」的打電話到我婆家、朋友處，當聽到我的聲音時，才舒了口氣，並狠狠的責怪我為何不聽電話。

份工自己揀
要做狗無辦法

"他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下"
over 左喇, 叫佢重作啦

"寶寶還只有三歲"
So Chinese wording

篇文好代筆feel
又有藥水既殘體
又想動之以情
而家講到底 就係警權過大 無一個有法律效力既監察團權

留意到呢啲撐警膠文，第一句一定話今日唔講政治

TLDR

唔好講到黑警有幾偉大 黑警屋企人有幾委屈
一棍棍打示威者到 冇舉旗開槍仲要打落頭到 係咁放催淚彈 又唔講？
示威者夠有屋企人啦 咪出黎打感情牌啦
無人可憐黑警啊

D 文盲做乜鳩學人寫手。

但關心民建聯 工聯會
露曬底啦

-----------------------
我無野講

屌 等我仲以為係曲線文睇晒

屌啦 吸一吸不明氣體就要生要死咁
你地射左幾多彈抗爭嘅人又吸左幾多啊
除左食彈仲要挨打同冒著隨時被人射爆頭嘅風險啊仆街
真係唔撚識計條數㗎喎
你地有屋企人講到人地冇咁

咁大個人淨係識喊

哦，閱。

上頭認為有危險，馬上要求我們小隊撤退。我們沒有防毒裝備

屌你老母平衡時空

大大個防毒面具

between 我想睇徒手練爆玻璃杯

手握力要幾多kg先可以揸爆隻玻璃杯

人地放左工可能成team人去叫完雞 返到屋企緊係攰到郁唔到啦

多謝你話我知警賊都係人

除左抵撚死之外我冇嘢講

雞蛋都好難握得爛何況杯

點解篇嘢錯漏百錯
死啦會唔會一毛都收唔到

我不關心政治

一見到呢句就知唔使睇

不嬲唔留意政治
但又咁熟啲議員名
我成個6月睇咗成個月直播都up唔出哂全部泛民啲名啦

見都到唔想睇篇文

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 你威脅我 我投訴你 我心好痛要去醫院

影你老公隻手黎下丫
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

真係收皮啦 扮乜野
警犬有狗罩 自己唔拎出黎用？
你唔怪上頭無比充足裝備你？
定係唔帶定係身扮親民搏同情？

612 示威者 得個口罩 你又放催淚彈？
知唔知催淚彈嚴重後果係咩？
生化武器？ 真係好可笑
唔該睇返你d狗朋友612打得幾開心先啦
橡膠子彈打頭 打手無寸鐵既女人
你又有無諗過人地有屋企人？

我地目標一開始都唔係警察 係反送中
黑警只係呢場抗爭既附屬品
某程度上係你地自己衝出黎比大家知道你地有幾唔專業
速龍無number都已經知你地身有屎啦
你唔回應下？

警犬唔抵可憐

收嗲啦，有良知就辭職，唔好咁多說話

第一句：我不關心政治，從不關心

今時今日搞成咁，憑呢句已經夠生仔無屎忽了

睇完頭先個留言已經唔想睇了

又一件我不關心政治的傻閪

葯水膠布、紅汞水
寫呢d野仲扮香港人？
三毛可唔可以有d水準，因住比領導清算呀

我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援
你地冇唔通我地有啊？將心比己啊毅進仔

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 你威脅我 我投訴你 我心好痛要去醫院

這幻想小說誰信誰傻逼

我們沒有防毒裝備
個撚個fallout咁款喎?

用紅汞水？ 60年代？

好仔唔當差，當差正仆街

我冇野講

0分重作

講到警方唔係擺城計
收皮啦

咁擔心老公 咪叫佢咪能做差佬

———————————-
我冇野講

你有錢收的，學生用埋條命博呀

空城計

冇人想識啊屌你老母死撚開啦

得啦得啦

咪影衰90後

好仔唔當差
當差正仆街

我無嘢講

P牌仔已block

金鐘灣仔俾你老公同佢同事攔住搜身班人，就真係俾人留難

屌你老母自己做返好，唔好咁重手打人吊撚返個狗牌，就睬都唔睬；

人地叫佢返工戴返個証，就登天咁難

握在手中的玻璃杯也爆裂

有片有真相

本身中間夾d簡體字已經反緊白眼
見到呢句直頭唔想睇落去
話唔關心政治個啲都係豬/ 無知婦孺先講
就琴日wtp fb ig斷，班友都叫救命啦，仲話唔關事我真係笑L左。
佢唔關心，好快呢堆social media唔係一日兩日停，係用都會犯法。成班豬真係唔吉到肉唔知痛

同埋唔該報過警既人就知，報案時警察個態度幾差，拉犯效率差。一年喇直到都拉唔到個重犯詐騙犯，我地苦主做埋福爾摩斯俾埋證據同犯人地址都話拉唔到，好吃懶做。

你試下同僱主講你有事唔好叫我做嘢，但我唔會辭職要食住你份糧！一早炒左你喇
納稅人作為僱主養埋呢啲態度差又廢既僱員
我地先慘

打字都懶音

射人頭咁點計？
藍絲打人呢？
白色恐怖呢？
三個自殺呢？
一句我唔識政治就算呀

鏈爆玻璃 好暴力呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好相信無一個 90 後既香港女仔會稱男家為婆家

得黑警有親人呀？吓？示威者無親人呀？

乜撚野生化部隊 大陸人打架？

noted with thanks

睇到玻璃杯都爆就覺得可以畀零分重作

no need to read
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

閪文

呢篇嘢想出名幫吓佢囉

作過啦

有人唔做做狗 有人唔嫁嫁狗

點解到依家仲有啲人咁戇鳩白痴

係林鄭推你班狗出黎做擋箭牌

林鄭玩分化玩得好成功

將一個政治問題變做治安問題

你地班狗就係貪份狗工穩定

有狗糧，有免費狗屋

但係唔好忘記，行一国一制嘅時候

你地呢班狗就會被城管取代

到時你地冇得做狗交返間狗屋出黎果時唔好問點解

係你地先咁撚蠢，以為有鐵飯碗

但係我想講鐵都有生鏽嘅一日

唔好以為鐵飯碗就好穩陣

悶到
經過左成個6月
大家都識得點應對呢d溫情牌啦

用返相同角度
打返幾篇差唔多既"我係警察家人"大剖白
不過個矛頭就指返去建制盧蛇同林奠度
再支持開獨立調查還前線清白 要求上司出黎負責
記得要寫明 請7百萬市民幫手評評理

打多幾篇出公海
有人信改變到人就最好
對於個d唔信既 都仲可以拉埋對手呢種文一齊埋葬

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

睇到‘我不關心政治’已經唔洗睇

篇文老作到好over 真係我無嘢講了

支那閪嘅作文 咩叫隱私？朱靄迪係乜水？黑警係人咁示威者就唔係人？

琴晚發夢發現
真心認為好多狗嘅家屬都係無咩思考
從來將警察推去前線嘅系當權者
而不是被欺壓者
張超雄要求出示警員編號有咩問題
法律清清楚楚寫明執法要顯示編號
比人指責為'黑警' 是否應該檢討一下自己所做嘅一切？
仲有我想反問番句社會治安重要，還是三條人命犧牲重要？
當一個城市一個社會有人會以死明志！
是否應該反思政權問題，而不是矛頭指向市民！
好心奉勸一句
回頭是岸

100% 篇野係老作

他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下
拍戲咩dllm

睇到好嘔心
初初見到包扎傷口 以後乜撚野
點知係自己懶型發脾氣

真係見到都想嘔 問你number喺邊係留難你
你應份㗎

知己知彼

收皮啦 見人就打

你好嘔心啊 影衰哂 無人認同你啊 利申 90後

唔關心政治，以無知為榮
就係因為無知，先做左政治工具

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

點入侵facebook呀? 咁驚就唔好set public啦大佬呀....知唔知咩叫Public呀?
你叫人暴徒就得, 人地叫你黑警又唔得?
唔好咁搞笑啦喂!

仲有, 尋日黑警講咩攻擊警察網站係刑事毀壞??

你受攻擊個時就識講自己有屋企人自己都有血有肉
你打啲示威者個時又唔見你咁諗
你做得警察就要隨時應付唔同嘅嘢 呢個係職責
一直以嚟安全和唔代表一直都會係

Too long didn’t read all

寶寶？寶你老母，仲話土生土長香港人？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

呢啲所謂感性家人文宣 點作都得啦

遲早有
受害者家人 反警暴

真係唔敢睇

我驚會嘔

今時今日仲政府冷感
都可以拎去打靶

黑警家暴

好簡單，企係民眾個邊

講到咁偉大，保家衛國咁

咁你仲唔過黎幫示威者手

我無野講

我們也是人，我有你，寶寶還只有三歲

對面唔撚係?

唔洗講廢話，黑警死全家

都未真係嚟料喎 阿蛇
你諗下班小朋友命都可以唔要
如果真係攪你 你真係返到屋企？

你為份糧養家我地明
不過你迫到人狗急跳牆
為萬零蚊搵命博值唔值？

你有你執勤既需要
但落棍打邊度係你決定

收左工無裝備你都係普通人
大家香港人
唔好迫到人咁盡啦
山水有相逢呀

on99家屬 on99警察
我想講如果警察唔打人根本唔關佢地事
警察只係一份職責
家屬同警察永遠只同示威者對立
只會鬧示威者
真正問題係林奠,係條惡法
我敢講班警察而家根本被上頭洗晒腦
火氣上晒頭,根本冇理條例
林奠都只係搵你地班警察送死同轉移視線
事後比人秋後算帳既都係你地理以為自己係
美國隊長中二病既前線
咪咁on9啦

扮病，扮死，白事，出國揀樣蛇王

唔關心香港政治既人學咩人Quote自己係香港人

有咁大力咩

又想講好慘令中間派靠你地邊
呀婆都呃唔到 重作啦

送中成立
仔就打斷手腳乞食
女就做雞
咁就唔會再有暴徒

見到我唔理乜我唔理物已經笑到碌左係到
有冇白痴會信

好明顯作文+拼音輸入法

撐警藍絲作呢啲垃圾文出黎打飛機 笑大人把口
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

收皮啦得你老公攰?
你班撚樣返工咋 12個鐘一更仲有每半個鐘換一換位企 中間抖左幾撚耐啊
香港市民呢?
個個企硬由朝企到凌晨
第二朝仲要返工
邊個攰啲啊

仲有大佬作故仔都貼地啦
徒手爆杯做咩啫你
cctvb都唔知幾多人無呢啲情節
收皮啦屌

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

不關心政治做港豬都可以講到咁大聲
洗唔洗頒個獎俾佢

見到佢話自己冇防毒裝備就覺得好笑

我睇到我不關心政治先唔睇已經好撚比面

我冇嘢講

維持暴政的治安就是破壞真正的治安。

大把依d 人

聞者傷心 黑警 希望你百病纏身 仚家死絕 唔洗受D咁既苦

---------------------------------------------------------------------------

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

睇完覺得張超雄做得唔錯

有冇人可以改成警察表達對上司既不滿 因為好嬲上司on9 所以整爛玻璃杯 因為要ot所以落淚

on 撚9 ,你老公打人有冇諗過人地感受啊。講到咁撚辛苦辭職囉。自己唔按規矩在先，再去屌9 人。撐警打人果班有冇譴責啊，有冇拉人啊。最好笑係生化氣體，真係笑撚死人
你不如話沙林毒氣啊

你咁講邏輯有問題，我哋係唔要而家嘅黑警，我哋係要公開、公平、公正、公道嘅執法者

見到長官2個字就出事啦
d支味出哂黎

土生土長香港人咁唔知醜
唔關心政治 政治都會找上門嫁啦
唔關心又寫篇有立場既文章
唔知呢篇文值幾毛

強行成就既治安係假治安, e.g. 中國
只係止痛藥 冇解決根本個病
睇落整潔 但敗絮其中
只要一有機會 就會有比依家更大治安既治安混亂
事出必有因 理解事情唔好只係留於咁表面

//我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心//

唔關心就收聲

function 應變措施(){ if(!被捕) return; else{ 說話 = false; 認罪 = false; 解鎖 = false; 簽名 = false; 驗傷 = true; }}

冇唔緊要啊，咪民安隊囉。冇警察既時代都係民間自發啦。要班仆街咁撚辛苦,又濫權又冇腦,咁咪取消佢算囉。人人有槍權，有執法權既話，仲駛要警察？同埋唔好唔記得,佢地有出糧架，唔係義工好冇

武俠小說?

我是個不看A片的人 對於那些什麼武騰蘭、波多野結衣、吉澤明步、蒼井空、松島楓、神谷姬、小澤瑪莉亞、高樹瑪麗亞、山本梓、櫻樹露衣、瀨戶由衣、樹麻裡子、星野光、白石瞳、憂木瞳、白石日和、相田桃、渹}舞、小林瞳、夕樹舞子、美穗由紀、小室友裡、黑木香、朝岡實嶺、美裡真裡、飯島愛、北原梨奈、秋元友美、川合裡美、細川百合子、麻生早苗、松阪季實子、川島和津實、小澤奈美、葉山麗子、金澤文子、涼木桃香、小澤圓、鈴木麻奈美、白鳥智香子、中谷香子、市川香織、蜷川香子、上杉美香子、吉田美香子、長谷香子、岬崎香子、立花裡子、上原多香子、石川施恩惠、大尺右香、南波杏川濱奈美、堤莎也加、町田梨乃、二階堂仁美、飯島愛、飯田夏帆、飯塚友子、芳本葉月、岡崎結由、岡田麗奈、高木萌美、高田禮子、高原流美、宮本真美、宮島司、古都光、光月夜也、河村亞季子、河井梨緒、黑崎扇菜、紅月流奈、華歌戀、吉川萌、及川奈央、吉川真奈美、吉崎紗南、吉野莎莉、今井明日香、今木翔子、金澤藍子、進籐玲菜、井上可奈、久保美希、酒井未希、臼井利奈、菊池麗香、菊池英里、菊池智子、橘真央、具志堅陽子、可愛亞織沙、葵小夏、藍山南、蘭望美、裡見奈奈子、裡美奈奈子、裡美由梨香、立花麗華、立木愛、涼白舞、鈴川玲理、鈴江紋奈、鈴木麻奈美、蘆屋瞳、麻川美緒、麻生葉子、美裡霞、美崎涼香、美雪沙織、美月蓮、明日香、木谷麻耶、奈奈見沙織、內籐花苗、內田理沙、片瀨亞紀、平山朝香、前原優樹、前原佑子、青木琳、青木玲、青野詩織、青羽未來、青沼知朝、秋本玲子、秋菜裡子、秋元優奈、如月可憐、若林樹裡、若月樹裡、森下理音、紗月結花、杉浦清香、杉山亞來、山下由美子、杉原涼子、上原留華、神城千佳、神崎麻衣、神崎麻子、矢吹麗、手束桃、樹本涼子、水城凜、水野朋美、水野茜、水越麗子、四季彩香寺田彌生、松浦夢、松浦唯、松田千夏、松下愛來、松下可憐、松元靜香、速水真保、籐彩香、籐代流花、籐崎秋、籐森智子、天衣美津、田村麻衣、望月瞳、舞島美織、午後野彌生、西澤友裡、夏美舞、相川未希、相戶愛、相田由美、小倉杏、小川流果、筱宮知世、小栗杏菜、小森美王、小室優奈、小野由佳、筱原涼、小澤菜穗、小澤瑪麗亞、筱塚真樹子、星愛麗斯、星崎瞳、星野綾香、星野洋子、星野真彌、徐若櫻、雪乃小春、巖下美季、遙優衣、野宮美憂、野原奈津美、葉月千穗、伊東美華、一色麗矢、一條沙希、乙伊沙也加、櫻井沙也加、由樹莉莉、有川真生、有吉奈生子、有森玲香、雨宮優衣、原千尋、原史奈、原田春奈、遠野麻耶、月野靜玖、早紀麻未、早乙女舞、澤舞音、長瀨愛、長月亞美、真木亞里沙、真山潤、中川珠代、中村理央、中根由真、中山美玖、中原綾、仲井美帆、竹田樹理、佐伯美奈、佐佐木、幸田梨紗、北原愛子、成膳任、戴文青木、德永千奈美、笛木優子、福原愛、高見美香、高樹瑪麗亞、宮崎葵、觀月雛乃、海江田純子、後籐理莎、後籐香南子、磯山沙耶香、磯山沙也加、吉岡美穗、吉澤瞳、加納則子、籐小雪、菅谷梨沙子、結城翼、井上和香、井上熏、酒井瑛裡、久紗野水萌、鈴木愛理、玲木美生、瀧澤乃南、美依旗由美、木下亞由美、前田知惠、前原愛、入江紗綾、三尺真奈美、三宅尚子、森下千里、上原綾、石村舞波、矢田亞希子、市川由衣、市井紗耶香、嗣永桃子、松島菜菜子、松居彩、松元莉緒、通口真未、細川直美、夏燒雅、相樂紀子、小川熏、小林惠美、小野奈美、小澤真珠、星野亞希、須籐茉麻、亞紀奈、巖田小百合、伊籐步、優香、友崎玲、中澤裕子、佐籐麻紗、安籐沙耶、奧山唯子、白崎令於、柏木奈純、板谷佑、濱田翔子、朝霧唯、川崎愛、大和撫子、大西由梨香、島田百合花、二宮優、紺野舞子、崗原厚子、高鳩陽子、古河由摩、谷田未央、河合綾純美、和久井辛、和希沙、黑田美禮、橫倉裡奈、後籐亞維梨、戶田惠梨香、吉瀨美智子、加籐麻依、江紗綾、井上詩織、井上優香、井真理繪、堀井美月、蓮沼民子、柳明日、落合玲奈、牧瀨奈美、木下亞由、奈良沙緒理、神代弓子、樹梨沙、水谷利加、松鳩永裡奈、松山麻美、松嶼初音、塔山直美、籐香南子、天使美樹、天野理惠、田崎由希、桐島淳子、尾崎美果、西野美緒、相澤優香、小林裡實、小早川洋子、葉山小姬、櫻樹露衣、櫻田佳子、永井繪理香、遠籐真紀、早川美波、早川桃香、折原琴、中鳩廣香、中澤夏木、竹野內豐、佐籐江梨花、愛內萌、愛田露美、愛田毛毛、安倍夏實、安原真美、奧山香、八木澤、白川美奈美、白鳥智惠子、白亞朱裡、北山靜香、北原步、北原真裕、倉本安奈、倉田杏裡、朝比奈真理、朝倉加穗裡、朝倉瑪麗亞、持田茜、沖田由加裡、川奈由依、大友梨奈、島田香奈、堤沙也加、渡邊香、風間舞、風見京子、福山洋子、岡本夏生、高倉梨奈、高野瞳、宮本瞳、宮本陽子、宮地奈、宮間沙布子、工籐瞳、宮下杏菜、河田純子、和希結衣、橫山千枝、華美月、姬野莉夢、吉田友裡、吉野碧、菅野美壽紀、江口美貴、結衣美沙、金城美麗、井上彩菜、井上雅、鳩村熏、酒井美幸、菊池則江、君島美香、可愛亞芝莎、來棲敦子、藍原夕妃、蝦原舞、立花優、立原貴美、戀野戀、鈴木由美、麻生岬、麻生真美子、麻田子、茂森亞弓、美波志保、木內亞吉拉、內田京香、品田由依、平山綾、前島美步、前田亞紀、清木裕子、青山遙、青山葉子、三瀨真美子、三崎真緒、三上夕希、三尾安齊、森宏子、森山子、山口理惠、山口美紀、山口萌、杉山圭、杉田惠美、山田譽子、杉原愛砂、上原亞也加、神崎美樹、神田美沙紀、聖瑛麻、石川恩惠、石川瞳、石川優季奈、矢吹涼子、矢吹麻理奈、矢擇優子、水城梓、水希遙、松島奈奈子、松紗良、速水憐、籐井彩、籐崎弭代、田山真美子、田中梨子、田中美久、瞳理歐、望月七、望月沙香、望月英子、武田真治、夏結玲、相紀美、相樂晴子、相仁澤美、相原裡奈、翔巴輝、小池亞弭、小峰由衣、筱宮慶子、小田涼子、小向杏奈、小野瀨、幸田李梨、巖崎千鶴、野宮凜子、野野由利加、葉山路易、一宮理繪、伊籐美沙紀、一條小百合、櫻庭涼子、永井流奈、優木裡緒奈、優木美紗、羽田夕夏、原惠美子、遠山雪乃、遠籐梨奈、早瀨理沙、早乙女香織、長谷川、真純麻子 ⋯等等我一個都不認識，根本聽都沒聽過⋯

係要砍掉重練警察
同埋維持社會秩序係佢地基本責任
佢地係有出糧要做野架！

從不關心政治

黑警全家冇一個毛菇

自己選擇做狗 怪邊個

做人做狗自己簡 你開槍打人個時有冇同情佢地 死左人嘅時候有冇同情佢地 依家係到扮慘？ 你要怪就怪政權 唔好怪抗爭者

毅進渣家人係人
市民家人係狗
咁細粒就開始擺官位 幾時得大
你升到白衫我屋企人即變蟻？

通常支那人寫文先會第會第一句就強調自己「土生土長香港人」
此地無銀慌死人唔走咁

如果真係有生化攻擊
你睇吓你地死先 定示威者死先？
黑警有full gear正規警隊頭罩口罩
示威者得啲濕鳩平民口罩

講得出生化攻擊已經唔洗睇
冇撚腦 on99

--------

我冇嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要投訴你

係，成個警隊同監管好有問題，鏟game重練啦

等我仲以為係曲線文
晒我時間 侮辱我雙眼

我無嘢講
我要見律師
我要食嘢
我要飲水
我要毛毯
我有權唔unlock電話
我要去醫院驗傷
我要踢保

「我是在丈夫休息後，上班後記下的感受：

我的丈夫經過六月十二日的奮戰後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上。

中午他醒來，看到電視新聞重播昨日的片段，那位尊貴的警務處處長盧偉聰，說開槍是我們前線決定，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。

我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：『我們只是聽指令執行職務，那不是我們的錯！』

這是我和他結婚後，他第一次跟我說起工作的感受。

搵人接落去

宜家黑警仲惡過黑社會

文筆同更衣室往死裡打有D相似

真係是全家都咁自撚私先做到屋企人，出面3條人命啦，仆街!

催淚彈係生化武器

香港警察宣誓：

香港皇家警察(97前)
xxx身為警員，願竭忠誠，依法效力英女皇及其皇儲與繼統人。余願遵守，維護，並維持香港之法律。余復願以不屈不撓，毋枉毋徇之精神，一秉至公，勵行本人之職，並願絕對服從本人上級長官之一切合法命令，此誓。

香港特區警察
本人xxx 會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權」，14年到而家都係犯撚晒嘅

睇到話「生化攻擊」
已經笑撚咗！

......我無嘢講

握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下
識內功？唔好再假D

紅汞水, 寶寶 出賣左你啦， 90 後土生土長香港人
香港叫紅藥水架

人地叫你地要有編號係合情合理合法 你地自己唔肯拖延時間怪得邊個

扮可憐，正PK

盲撐

丁蟹思維

曬𨳊氣

我今年十九 十尻幾粒催淚彈都搞到我不適
咁有冇理過市民既感受啊
你地仲有乜春要講啊

睇到玻璃杯也爆裂 開始知道喺度作故仔 玻璃杯都爆裂囉 唔好當警 去打WWE仲快

我無野講但係

我屌你老母，立辱警罪丫笨

呢d廢文好鐘意用維持社會治安來美化狗狗周圍咬人既行為

生化攻擊 屌 人唔見狗都吠啦

守境安民？

守境？ 咁新界d羅漢松係比邊個偷？

安民？ 呢個唔使講，胸襲記者放生、拳打女學生放生、連警察自己都非禮女示威者

成立調查委員會叫跪低

誰跟你拼命？
唔玩命就冇糧出？唔打頭會俾人搣柴？

收皮啦 唔關心政治 又想享受班「黃絲」爭取嘅人權
會唔會嘔心咗d呀

利申，寫作僥倖拎5*過嚟派下膠

文章為記敘抒情文，以作者夫君七二起身後的說話和動作作開首，圖以警員家眷身份抒發出自身多日嚟嘅負面情感，最後卻寫出示威者是暴徒、危害社會安危的印象
但
文句過度渲染、誤用修辭手法，與現實真實性大相徑庭，更無邏輯可言
記敘的事物與抒發的情感比例嚴重失衡，作者記敘多件事情，亦抒發多種情感，可惜記敘過多而抒情甚少
逗號句號使用不當，使文句累贅
錯別字亦是過多
以評分準則來看，文章圖以量換取分數，但此等作品在公開試上最高只能獲取LV2
以上乃小弟之淺見，如有過錯還請各位見諒及不吝賜正

各位千奇唔好以呢篇為範文，應該
我冇嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

兩粒煙>>>>>>>>百幾粒催淚彈
毅進仔真係冇腦

facebook係遇過呢類人
口口聲聲話自己黃絲和理非
但每個細節選項都係藍絲選擇！
甚至比藍絲更藍，幫警察辯護：
點解日光日白 得幾丁友去拆磚，
無差人拉佢哋刑事毀壞？
答：跟住有遊行要編排人手分配，無時間

唔知既話仲以為閪佬發炎仁

反指摘示威者立場偏頗！
咁有200萬+1人偏頗囉~好未？

呢類文宣必須踢爆佢實心藍

Diu 咩叫 「上鋒」？
係咪老作都搵唔到真香港人同你老作？要外判番比大陸一毛作？
肉酸到

條路自己揀
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔該唔好寫電視劇情節，好on9

生你老母化呀 你班狗掟催淚彈又唔見你係到嘈

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心

收皮啦港豬 土生土長香港人都唔關心香港政治，整喺喱點都扺屌

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

文都唔識作

on9 生化襲擊
你班警犬有撚曬防毒面罩
示威者得個用嚟扮病拎sick leave嘅戇鳩$5口罩

用腦啦傻閪

唔押韻，正!

藍絲唔係深信「行得正企得正」㗎咩？
如果有跟足警例做嘢、無使用過份武力
怕咩俾人查？

啱，好似而家香港咁

條路自己揀 仆街唔好喊

on lun 9, 問題係政府要推兩邊人去死

又唔好咁話人
或者克警本身都係新移民
老婆又係新移民

改做示威者角度啦屌

然後到了我們上床睡覺時我把他的柒頭往我雙腿之間時，他突然發怒，竟質問我為何明明知道他上班已經很疲累很辛苦，還要他滿足我個人的快感和我個人的生理需要，我按耐不住怒火跟他說:屌你老母有人唔撚做走去做狗，你做得狗就預左幫人瀨閪架啦

唔會信黑警

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

呢班撚屌點都講唔聽
諗下點令和理非支持勇武派算啦

“我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心。”

講出黎羞唔羞恥？？？

成日話修補關係，根本愈搞愈大鑊個個就係林鄭，係要推班年青人去死

我冇野講

我冇嘢講 我要見律師

區諾謙

好仔唔當差，當差正仆街。

以上，我無補充，我無嘢講。

一定要杯葛黑警
杯到佢地變地底泥

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

身係依家呢個香港
唔關心政治已經好大問題
會影響你下一代囉好無
枉你仲有一個三歲嘅小朋友
不過係嘅 警察嘅後代會出咩精英丫
應該都係世世代代做警犬

成篇野ignore jor送中條例，講黎晒氣。
你不如諗下送中過左，你老公或者第時你個仔大左，會唔會唔小心得罪左人比人送返大陸好過啦。到時你想有人幫你出聲？不了

我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退

以為自己上左大陸網

黑警死全家
唔使咁多解釋

我冇嘢講

睇完幾舒壓

催淚彈同子彈係細路玩具，唔痛嫁

燒粒乒乓波 都叫生化攻擊
咁胡椒噴霧催淚彈應該叫乜撚野

單身狗：睇Pornhub太緊火扯斷丁

0/10

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢句利申垃圾到仆街

睇嘢唔可唔可以唔好再睇表面
知唔知「暴徒」係對抗緊「暴政」？

到底係智商低先嫁比警犬定嫁咗比警犬先智商降低？
唔好影衰晒90後啦你老母

笑話黎既？生化武器？

一早ready左掉tear gas點會無防毒面具呀

cctvb睇得多出現幻覺

mon緊post既警察你好

屌你老母毅進仔死黑警

你屋企個b就係人 人地個仔唔係人 一味話暴力 政治暴力唔係暴力？ 你明唔明你依家既安穩係班後生幫你打番來？

收皮啦 揸爆玻璃杯 中國隊長？

好明顯佢平日cctvb睇得多 係咁出現幻覺

張昭雄

我哋引用路西法效應 The Lucifer Effect駁返去轉頭

睇完會心微笑，無知、自甘墮落

睇到呢到睇都唔洗睇
啲yes BUT 句式睇到厭

不如一齊去藍屍page講我討厭政治
關我撚事啦

好仔唔當差，黑警死全家
佢好慘？ 慘到亂棍打人

粵語殘片戲劇效果

如你閱後有同感，請廣為流傳

我好有感, 完全感受到警犬全家都弱撚智

睇到中間條女話不關心政治 就知可以唔洗睇
收皮啦屌你老母臭閪死黑警

覺唔覺得呢句野成日出現係啲家屬心聲文到「我只是XXXXX, 不懂政治只知道XXXXXX」

好撚肉酸篇野出黎搏同情核突到嘔

行得正企得正 怕咩呀你？

講撚埋d垃圾
咁撚慘咪撚做囉
毅進仔咪又係貪以自己咁既本錢，
都可以得到咁嘅利益。
你老尾真係成日比呢啲concept搞到燥燥地，
咩我地前線人員日曬雨淋，咁辛苦做都好專業工作；屌你收左錢唔撚駛做呀？仲要平日幾撚多hea警。
再咁對警察無人會做？做得散仔既本身就無乜選擇啦，咪撚同我嚟呢套啦。你又懶又無腦唔想諗點係其他行業搏下點搵多啲，咪搵份差佬做，穩打穩紥，又唔駛諗咩，負責執行。
你地係無選擇，唔想諗，所以出賣靈魂；接收指令，執行指令，甚至享受打人。

其實呢d文一貫既重點就係唔好講政治，證明共產黨真係好撚驚你地關心政治

可能雞個杯太細，想揸爆杯但又冇得揸爆窩

...我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，我明白，我丈夫職業是警察，他天職是維護社會治安、緝盜平暴，他拿銀雞獎時，還一臉稚氣、滿口服務香港，保家衛民。...

見到呢段就知可以唔洗晒心機睇
先唔講呢篇係咪作文，你講到咁唔理政治，你就無資格就大是大非comment。再者，你都識講警察係除暴安良保護市民，但係而家淪為政權嘅工具，仲有咩天職可言？

咪撚作故仔

他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊

睇到呢到已經睇唔落去
咩智商重有紅藥水 (紅汞水

揸爆玻璃杯整損手又可以賴落示威者到
黑警想加分？

啲引號多到呢
擺明係大公文匯寫手之流手筆

是社會治安重要，還是來一、二百萬人遊行支持、掩護他們的暴動？

係香港嘅法治重要，你上司公然破壞一國兩制，無法治，何來治安？ 八婆

如果你班黑警跟足條例做野，有編號有number ,有人難為到你地
真係黑警有得權啊

葯水

btw 空城計 空城計 空城計 但我係人

香港特區警察宣誓：
本人xxx 會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

不畏懼：

不徇私：

不對他人懷惡意：

不敵視他人：

及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，

扮中立但係有晒前設，身為家屬（仲要係前線嘅家屬）應該都會觀察咁多日示威咩進展，稍為諗諗都知612同71做法完全相反啦，乜嘢無防毒面罩，成班警察戴住嗰啲乜嚟？有啲煙就退，根本係想放人入去，點知班人無成個立法會拆咗佢，只係針對部分嘢攻擊，呢種程度根本不足以令成班政府高層4點急急腳出嚟開個記者會，本身想名正言順屌到班示威者上天，點知屌唔成，結果照開記者會又唔知講乜好，柒到喊。我哋本身唔係要針對警察，但如果你仲分唔清自己係咪俾人當棋擺上枱，一味話示威者唔啱、繼續大大力扑濕示威者、幾個打一個、繼續甘於做分化嘅工具，我勸你都係早點歸去啦。

收皮啦狗乸

口口聲聲話暴徒 保家衛國 仲難聽過粗口
想服務香港保家衛國 唔該先睇下而家局勢係點
唔係d人出黎示威既就下下同你對立
有腦既人會分析至少
人地爭取緊既野係每一位香港人都有份架
姐係連你呢位「警察」都有份架
為你爭取野仲要比你用槍射用彈擲仲要話9返人真係好好笑

仲有
『我們沒有守好立法會』

想問下立法會係你屋企？
香港先係你屋企呀狗仔

狗同人係兩個品種
下篇唔該

屌睇撚到呢到唔想再睇落去，睇埋前面啲殘體淨係覺得係啲讀唔成書冇腦死mk

講到咁慘，應該更加要成立獨立調查委員會。

睇下邊個抹黑嘛還警方一個公道。

又係啲禍不及家人懶係理性嘅言論覆埋今次就Block

禍不及妻兒的出處，是甚麼呢？很可能是「罪人不孥」。

原句是這樣的：孟子與某田少對談時， 田少問孟子怎樣才可以行善政，孟子說：「曹者文王之治歧也，耕者九一， 仕者世祿，關市設而不征， 澤梁無禁，罪人不孥。」

相傳在商代，也就是封神榜裡，暴君率眾妖害人的那個時代。統治者的做法是「罪人以族」，就是統治者在定罪對付某些人時，會把他的家人朋友都涉及，例如一起判罰，或者打電話去恐嚇被定罪者家人安危，像臺灣林宅血案般殺害其家人，或者把他們的家人脅持在大陸的酒店軟禁之類。可見自古以來，統治者的思想其實都和黑社會沒甚麼兩樣。

而周文王則相傳，他在執法施政時，並不涉及「孥」。「孥」者，即是妻子及兒女。罪人不孥，就是指周文王在使用法律時，先不論他是否罪有應得，都會把罪止於當事人之身，而不會把他的家人都捲入去。

孟子認為這就是周文王受人尊敬的理由，佐證文王施政，必先照顧孤獨的人，例如寡婦，沒有妻子兒女的老人，以及沒有父親的孤兒。問田少為何不怎樣做？這個位田少其實就是齊國的國王。我們只記得「禍不及妻兒」，卻忘記了，「罪人不孥」這句話，他的建言對象，是齊宣王這樣的權力者。特別是掌握法律的人，這句話原本就是勸戒權力者，要小心在使用法律時，絕不要動到臣下與平民的親戚家人。

禍不及妻兒，孟子的說法倒很現實主義：他說。齊國已經很強大。征服了燕國之後更強大。各國早已害怕齊國強大，齊國攻陷燕國後，卻用暴力對待當地的人，吸食當地民財，毀壞他們的文化。齊國對被征服者的行為，讓大家都認為齊國是個邪惡帝國，各國必然會趁燕國起事時，找機會打擊。齊國應該盡快撤回以上所有的政策，才可以阻止被圍剿的惡果。不過齊宣王認為燕國人那麼廢做不出甚麼來，沒有聽下去。不久之後，燕國就因為他的軍警亂打人，隨便徵收市民的錢，當地人上街抗爭，各國本來就對於齊國的崛起很在意，決定聯合起來向齊國施壓，粗暴干涉齊國內政，原本強硬的齊國撐不下去，燕國獨立，孟子的預言真的實現了。結局之後倒有後記，丟失了行政特區之後，齊宣王娶了個叫據說是「中年醜肥婆」的鍾無艷，是不是自省就不知道了。

睇太多 CCTVB

弊在係大部分既警察都係咁呢

七一 朝早就打鳩人，中午就涼冷氣打機收隊空城計，零晨就射彈

真係辛你老母

嫁雞隨雞 嫁狗隨狗

有冇會考高考作文拎a既巴打可以 以 「我是一位受傷學生的媽媽」的身份, rephase上面段文以其人之道還治其身

成個宣言將個 ‘不’ 字刪左就符合狗情啦

本人xxx 會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以畏懼、徇私、對他人懷惡意、敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

低下人嫁比狗，唔使再睇，成家都係垃圾

用手揸爆玻璃杯？
好勁喎

睇下#444

得十令個警察係咁唔專業 你都仲可以話係以偏概全 但眼見咁多次示威 有咁多警察大大力打頭 制服左示威者都仲要圍毆 狂掉催淚彈 d人散緊都仲要再掉 仲要掉入人群中 開槍瞄頭射 唔好話咩唔小心射咩 佢有train過嫁大佬 就算射咩都唔會中頭吧 唔落場果班就當係到睇馬嬲戲 「以為training先會有」係到歡呼 sorry 我真係睇唔到有克警 淨係見到黑警 而佢地比市民當係過街老鼠 都唔係冇原因

唔好扮中立啦屌

殺你全家呢d說話我未見過出現係黑警起底post
反而fb藍屍起黃絲d post見唔少
咪撚老作啦

他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。

作過啦

所以 成立獨立委員會調查 令黑警唔敢再濫權 重新整頓警隊及加強訓練 加強警察基本英文能力 （例如Press=記者）等班警察有返水平 公正執法 市民先可以重新信任克警 如果唔係 依家同有牌爛仔係冇分別

90後仲會用紅汞水

睇到揸爆個杯即刻笑到出唔到聲
成篇文即刻膠化

民間治安隊，其實依家冇記錯都有，不過已經係兩樣野黎。其實係警察同黑手黨初形。簡單就係民間自組既保衛隊。當然黑手黨唔係全部都係民間演變而成，部分係。例如日本。

以前係警察未成立既時代，都係由市民自發組織。

正常都講紅藥水啦
條死大陸雞死番上去啦仲要扮本土

"他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。"
"說完，丈夫好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。"

好唔爭氣咁笑左, 佢老公係咪守護神 基基呀

你淨係聽你老公講，淨係睇cctvb，所以咪覺得乜都錯囉，因為你根本就冇用心去理解，拜託你唔好亂咁講廢話，你乜都唔知

我可以 今晩寫

利申：高考中化A, 真正愛國擁抱中國文化

屌你老味 影衰哂90後
好似你就有家人 人地就無咁
返完工仲有糧出 你地就最可憐
你去清場時又咁勇猛？
邊一邊傷多人啲？講唔通喎
淨係覺得依家想塑造到好弱勢
去掩蓋濫用暴力嘅事實 轉移視線